{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 YAJA 광주상무점"
    },
    "text": "YAJA光州常務店は屋外テラス客室をご提供しております。 ここはプライベートな休暇を楽しめる空間として人気があります。 客室は効率的な空間デザインで作られ、邪魔なくくつろぐことができます。 寝具から空気清浄機、スタイラーまで全て揃っており、リラックスを快適に楽しめます。 特に屋外テラス客室は日よけ幕まで設置されており、プライベートにヒーリングすることができます。 客室内では調理もできますので、旅行に来たような雰囲気を出すこともできます。 近くには大型スーパーやコンビニがあるので、簡単な買い物をして訪れるのもおすすめです。 さらに知っておくと良い情報としては、7階の洗濯室が利用でき、簡単な朝食が無料で提供され、電気自動車の充電が可能です。 朝食は1階のカフェテリアで提供され、トースト、モーニングパン、カップラーメン、シリアル、麦飯石卵などを提供します。 YAJA尚武地区店は常に努力し、いつも満足できるサービスを提供すると約束します。 入室時の基準人数は2人で、追加人数はフロントにて追加料金を支払う必要があります。 客室はチェックインの際に割り当てられ、実際に提供される客室は上記の画像と異なる場合があります。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、ヤノルジャ予約時に予約割引クーポンを先着順で提供します。 ただし、クーポンはヤノルジャ予約時のみ適用され、現場決済時にはクーポンが使用できません。 駐車は室内駐車タワーと室内駐車場が利用でき、駐車タワー入庫が不可能な車両は室内1階駐車場を利用しなければなりません。 YAJA光州常務店は、常に最善を尽くしてお客様に満足していただけるサービスを提供すると誓います。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAJA光州常務店ではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "YAJA光州常務店では屋外テラス客室をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州常務店の屋外テラス客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "屋外テラス客室はプライベートな休暇を楽しめる空間として人気があります。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州常務店の客室はどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室は効率的な空間デザインで作られ、寝具から空気清浄機、スタイラーまで全て揃っており、リラックスを快適に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州常務店の屋外テラス客室では何ができますか？",
            "answer": "屋外テラス客室では日よけ幕まで設置されており、プライベートにヒーリングすることができます。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州常務店の客室内で何をすることができますか？",
            "answer": "客室内では調理もできますので、旅行に来たような雰囲気を出すこともできます。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州常務店の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "近くには大型スーパーやコンビニがあるので、簡単な買い物をして訪れるのもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州常務店では朝食の提供も行っていますか？",
            "answer": "はい、朝食は1階のカフェテリアで提供され、トースト、モーニングパン、カップラーメン、シリアル、麦飯石卵などを提供します。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州常務店の洗濯室は利用できますか？",
            "answer": "はい、7階の洗濯室が利用できます。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州常務店では電気自動車の充電が可能ですか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州常務店の駐車場はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車は室内駐車タワーと室内駐車場が利用でき、駐車タワー入庫が不可能な車両は室内1階駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州常務店の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室時の基準人数は2人です。追加人数はフロントにて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州常務店の客室は予約時の画像と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、実際に提供される客室は予約時の画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州常務店の料金には割引クーポンがありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、ヤノルジャ予約時に予約割引クーポンを先着順で提供します。"
        },
        {
            "question": "YAJA光州常務店で提供されるサービスについてはどのような約束がありますか？",
            "answer": "YAJA光州常務店は常に努力し、いつも満足できるサービスを提供すると約束します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 699
    }
}